有冇人知新北江班手足企晒係度搞乜鬼？

等比人拉？

馬路舖石仔其實阻唔到啲車行